[電腦soundbar] 想問Razer leviathan屌得過？

張枱細放完27"mon只係得番好少位放唔到喇叭
想放sound bar，點睇Razer leviathan?

Creative katana好似幾型...又有rgb但唔知貴成倍價錢同leviathan比較抵唔抵

巴打有其他soundbar推介for PC...budget2000內

呢個係金魚街執立倉買，$199 5Wx2 都幾夠聲
好抵屌，買左幾日暫時都ok

平平地好過買雷蛇呢d牌子野啦

嫌平可以買soundlink mini，都唔差

呢個預算幾吸引
如果開到最大聲...d聲會唔會拆

用緊都唔差
勝在慳位 岩岩好可以放係個mon下面

其實對聲既追求唔算高
但求唔好拆同埋d聲唔好好似焗住個盒播出黎咁樣
希望明我形容緊d咩

razer 舊雲既低音增強配埋個低音箱係幾夠力

買咗返嚟藍牙連唔到 唔知點解search唔到
有冇人都係咁 我係去官網買嘅
應該點做好 要整係咪要寄返去啊

你開左pair 先會search到 wor

你指噤實三秒嗎？做左都係搵唔到razer leviathan